香討網民：希望中央取消一國兩制，立即實行一國一制

邊位ching

今次真係連商家都反，真係忍無可忍！

依d0.3都唔係住香港